報左浸大music既入一入黎

5月31號交左non-jupas online application
想問大約幾耐有得interview/筆試，等等？

利申:辭埋職去預備考的，好心急呀

推

幫推 我都想知

絲打你都報左？
咩樂器

Jupas in完

我想知non-jupas
btw可以講下interview詳情嗎?例如會問咩問題?筆試大約去到咩程度?試奏要好高難度既歌嗎?

24歲想報既話
計唔計公開試成積

你用hd/asso報?

你major玩咩樂器？

我冇major架，得鋼琴(考左LT),有自己寫歌
我打去問佢話我係late application 要waiting list睇有冇位剩，要7月後先可能有interview
機會大唔大？

老實講唔大
鋼琴從來都唔缺人
LT 入面一大堆
你報名嗰時有冇交自己寫歌嘅嘢? 作曲好反而佢哋會考慮

有呀，一首鋼琴純音樂，一首有melody有chord未填歌詞

巴打最後點?
有冇telegram傾下

未有回覆
我打去佢話係Late application,要等7月先有interview
希望得啦，辭埋職預備的

你讀緊？

Man Tik Leung